國吾國講咩胡師傅，咩奶袋底果班，一d都唔好笑？😑

第一次睇就好笑，依家睇到淨系覺得煩==

國
淨係班細蚊仔覺得好笑😂

yes

出面勁多胡cfu,力威健身,胡力威username, 成班淨系識跟風

覺
但表情撚都冇人屌 ？

養和b

無牙，甘又典？

其實胡師父有咩問題

胡師父比 咩d 健身中心仲好啦。

波台幾個月前笑完，班小學雞衣家先挽=.=

成班on9圍爐以為自己好fun

完全吾好笑=.=玩到厭拉

條友柒左=.=比下面吾好推

出面D人鐘意屌N手西，笑N手笑話😑

成隻小學雞甘捉人錯字=.=

其他地方》波台》比高登/連登仔笑/屌》公海》高登/連登

點解真係有人認真

明明前排屌我地玩大陸字，今日一堆人玩土豆片洋芋片係咩事

波台永遠走在最前

ching智力有冇問題牙？貢難理解我講乜咩？

好似100毛班人抄高登料笑甘

OK😂

屌你老母

一開始幾好笑，依家覺得好煩膠

成班人做晒免費打手
佢今年賺咁多真係多得連登唔少

u走在叫春界最前線

笑話講一次就好笑，講兩次就唔好笑，講三次就煩
仲要係抄番黎既笑話

我做牙JOE打手都刀有錢收啦，佢地做2工

國

細蚊囝連笑話都淨系識跟風==

希望世界多D好似我咁有獨立思考既10後...🤔

連上forum刀冇存在感

咁串既 不防上黎力威親自同c fu講

義和b 又話退出連登？

見咁多手足挽留，深受感動

滾

又話退出?

走啦撚樣

走喇，吾想搞大佢

喂喂喂！大家吾系挽留我嫁咩？🤔

如果你真心退出
大家就會真心玩留

好似係

走啦瀨死吾走

波台特權

不如講返wu cfu😝

agger

你走左有無一日, 食屎狗=.=

過主喇

玩留

出面啲胡力威仲多撚過老鼠

感動😢

系